{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/you-amp-i-guesthouse.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유앤아이 게스트하우스"
    },
    "text": "ユーアンドアイゲストハウスは済州、光陽8キル1-2に位置する宿です。 ここは済州国際空港から車で15分の距離にあり、交通の利便性を提供しています。 宿泊施設は無料Wi-Fiインターネットを提供し、寮型客室と専用客室を保有しています。 朝食は食堂で毎日提供され、食堂と一緒に共用キッチンとセルフサービスランドリーを利用できます。 それぞれの客室にはエアコンが設置されており、専用客室にはミニ冷蔵庫と専用バスルームが完備されています。 また、寮型客室には二段ベッドと共用バスルームがあります。 宿泊施設は独特の龍頭岩から車で10分、漢拏植物園から車で20分の距離に位置しているので、観光名所の近くにあります。 また、宿の中には共用ラウンジスペースがあって休息を取ることができ、手荷物預かり所と無料駐車場も利用できます。 済州の中心部から750mの距離に位置するこの宿は、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ユーアンドアイゲストハウスは済州、光陽8キル1-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスは済州国際空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ユーアンドアイゲストハウスは済州国際空港から車で15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスはどのような宿ですか？",
            "answer": "ユーアンドアイゲストハウスは寮型客室と専用客室を保有した宿で、無料Wi-Fiインターネットを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、ユーアンドアイゲストハウスでは毎日食堂で朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスには共用キッチンやランドリーがありますか？",
            "answer": "はい、ユーアンドアイゲストハウスには共用キッチンとセルフサービスランドリーがあります。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ユーアンドアイゲストハウスの客室にはエアコンが設置されており、専用客室にはミニ冷蔵庫と専用バスルームが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスは観光名所の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、ユーアンドアイゲストハウスは独特の龍頭岩から車で10分、漢拏植物園から車で20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスには共用ラウンジスペースがありますか？",
            "answer": "はい、ユーアンドアイゲストハウスには共用ラウンジスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスは駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、ユーアンドアイゲストハウスには無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ユーアンドアイゲストハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ユーアンドアイゲストハウスのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 535
    }
}